別讓勇武太勇武

人之生也柔弱，其死也堅強；
人活的時候柔軟，死後就僵硬了。
萬物草木之生也柔脆，其死也枯槁。
萬物如草木，生時柔軟而脆，死時乾硬枯槁。
故堅強者死之徒，柔弱者生之徒。
堅強屬於死的特質；柔弱屬於生的特質。
是以兵強則不勝，木強則兵。
所以，軍隊太強就不會戰勝(驕兵必敗)，樹木長成了就會遭兵刃砍伐。
強大處下，柔弱處上。
強大的常躺在地上，柔弱的卻常搖曳在上。

如果明白, 請讓popo更強大, 自然躺在地上.

而家區選比較重要~ 踢走文賤聯, 及後立法會. 定能扭轉乾坤.

唔止謝sir，連er er er sir都……